id402會員3z洗版幾時ban

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

乜原來你都會驚畀人知你有咁多分身架

好似你呢條早就應該bam既都未既時候,
又點會聽你講去協助報復講真相既會員呀

好心你條5毛兵收皮啦

一見牙井留言就貼
如果我咁叫洗版佢都係

幫推

Ban未

未

adman又唔做野

又屈adman

呢啲野adman做架嘛

又洗

嗨

adman肯做野未?

想知牙井會唔會出post投訴cc台洗版?

係高登cc台發癲話人抄post囉

連登cc台呢？